有無念過幫犧牲烈士立碑或立廟

想幫犧牲烈士立碑或立廟，但有好多問題要解決，地點，管理之類

贏咗場仗再諗

真 贏左先再諗其他野
而家集中精神,體力去搞返主要野先

總之上個禮拜所發生既事我地呢世都唔會忘記

當然唔係而家做，係想大家討論下有無可能